要記住梁天琦的說話

梁天琦的話: 雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

Push

借左佢個金句
但無人當佢封信係一回事

推

唉

大家有冇再睇多幾次封信

我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

唉屌 真係俾天琦講中曬而家嘅處境

呢個post唔駛推啦 廢事講咁多 等118去遊行啦